各級法院出色法官大全（截至12/6/2020)

近日好多好法官相繼表現出高尚嘅愛國情懷，實在不得不表揚
亦都要趁機話俾想投訴愛國愛港法官嘅人聽，愛國愛港法官喺司法機構已成主流，你地死心吧啦

終審法院

張舉能
梁游案駁回梁游上訴，全面接受人大釋法，判詞指出內地解釋基本法時可用大陸法原則修改法律
長毛挑戰囚犯須剪髮規定裁定懲教署上訴得直

烈顯倫 （已退休）
頻密於報章撰寫極親建制文章，曾批評議員入稟挑戰高鐵一地兩檢安排是為上演一場鬧劇，認為若法官可以宣佈一地兩檢違憲就可廢止一項經多年討論、耗資百億的基建，將猶如「暴政」；
於上訴庭仍在審理禁蒙面法上訴案時撰文認為原訟庭裁定禁蒙面法違憲裁決是「災難」，令警方在完全不正常的社會情況下，難以履行職責，被指干預法院獨立審判職責；
撰文支持人大通過國安法立法，認為只有失敗國家才會欠缺國安法，並指法律界同情暴徒令人疑惑

高等法院上訴法庭

潘兆初 （首席法官）
禁蒙面法案司法覆核裁定政府上訴得直，認為禁止非法集會蒙面有必要性，如果不允許特首運用緊急法立禁蒙面法將造成漏洞；
警員搜查被捕人士手機案裁定警員無法庭手令下仍可搜查手機，認為警員會充分考慮被捕人士權益方會搜查手機，被捕人士私隱受侵犯只可以事後司法覆核；
梁國雄涉搶文件案裁定律政司上訴得直，本用於保護議員的特權條例可用以控告議員，認為議員行使言論自由不應阻礙會議暢順進行或影響其他議員，間接禁止議會抗爭；
員佐級協會要求禁止選管會披露並列有選民姓名及地址的選民登記冊開放予公眾查閱，裁定員佐級協會上訴得直；
公民廣場案將雙學三子改判監禁，指出示威人士一使用暴力就應當加刑；
沙田侮辱國旗案將被告改判監禁，形容被告行徑惡劣，侮辱國家尊嚴

楊振權 （副庭長）
佔中時期出席愛國團體集會；
公民廣場案將雙學三子改判監禁，並指社會近日瀰漫著一股歪風，有識之士鼓吹違法達義，並指「重奪公民廣場」之「奪」字有暴力意味

林文瀚 （副庭長）
員佐級協會要求禁止選管會披露並列有選民姓名及地址的選民登記冊開放予公眾查閱，裁定員佐級協會上訴得直，認同警員面對重大被起底風險，認為容許公眾查閱選民登記冊不相稱地侵犯私隱；
警員搜查被捕人士手機案裁定警員無法庭手令下仍可搜查手機，裁定被捕人士私隱受侵犯只可以事後司法覆核；
梁國雄涉搶文件案，裁定律政司上訴得直，本用於保護議員的特權條例可用以控告議員；
禁蒙面法案裁定政府上訴得直

彭偉昌
梁國雄涉搶文件案裁定律政司上訴得直，本用於保護議員的特權條例可用以控告議員
公民廣場案將雙學三子改判監禁；
沙田侮辱國旗案將被告改判監禁

區慶祥
褫奪梁頌恆、游蕙禎、羅冠聰、梁國雄、劉小麗、姚松炎立法會議員資格，承認人大釋法適用於香港法院之餘，表示人大釋法並無影響本案判決；
人大831框架判政府勝訴；
陳浩天選舉呈請判陳浩天敗訴；
禁蒙面法案裁定政府上訴得直；
長毛挑戰囚犯須剪髮規定司法覆核案裁定懲教署上訴得直

高等法院原訟法庭

馮驊
作為選管會主席無視選舉不公

潘敏琦
駁回鐳射筆少年上訴，指少年藏有鐳射筆出現示威現場並攜帶保護裝備唯一合理推斷為少年意圖使用鐳射筆攻擊警方；
多番拒絕示威者保釋

彭寶琴
重判旺角騷亂案被告，判梁天琦入獄6年、盧建民入獄7年，並於審理本案時判戴口號圍巾婆婆藐視法庭罪成，卻放生庭內拍攝內地人指其為無心之失

陳慶偉
拒絕反修例示威被捕少年保釋並要求疑為聲援少年之戴口罩化療病人離庭；
曾蔭權涉貪案公開批評有名人到庭旁聽試圖影響陪審團

周家明
裁定一地兩檢無違憲，於香港境內直接實行中國法律是「體現高度自治」；
拒絕臨時禁制蒙面法；
拒絕頒令特首成立調查警方濫權的獨立調查委員會；
頒佈機場及港鐵臨時禁制令；
駁回機場三跑建設費、環評報告及工程許可證司法覆核

林雲浩
判811爆眼女子敗訴；
頒佈港鐵臨時禁制令

李運騰
偽裝速遞員警員將藏丫杈郵包送上少年家中，少年因警員未能出示職員證而拒絕收件，卻被當場以管有攻擊性武器罪名拘捕，雖然少年並無信用卡並不能網上購物，官仍拒絕少年保釋 ，律政司其後撤控，令少年無辜白坐72日監

譚允芝（特委法官）
作為通訊局主席打壓港台，裁定頭條新聞中王喜主演之「驚方訊息」侮辱警隊，認為頭條新聞並無中肯反映各方意見

區域法院

郭偉健：
2016旺角騷亂案判詞指出身處暴動都可犯暴動罪；
將軍澳連儂牆斬人案稱讚被告由內地回港認罪情操高尚，肯定被告帶兩把刀並非意圖傷人而是一把用以鏟牆一把用以自衛（否則如果被告意圖傷人，當他展開襲擊時他就沒有理由不拿出所有武器），指出傷者推開被告是火上加油，評論反修例示威如文革一樣，形容滿身鮮血及奄奄一息的垂死者；
被揭2004年遺失身份證，為逃避身份證補領費用，拖延補領手續

胡雅文：
612判救生員暴動罪入獄4年，指出雖無看過2016年旺角騷亂片段但認為612比當年更嚴重，判刑時指出示威者對社會帶來破壞，包括破壞警民關係

郭啟安
赴湯杜火728暴動案，容許控方以暴徒稱呼示威者，並於警員口供多次有出入情況下仍裁定被告表證成立

練錦鴻
判患羊癎症佔旺女村長暴動罪成囚46個月，指「追求民主自由非減刑理由，法庭不是爭取社會公義的地方

裁判法院

蘇惠德（總裁判官）
鐳射筆少年案裁決前修改控罪，指少年參與和平遊行無理由攜帶鐳射筆及爛遮，認為少年攜帶鐳射筆及爛遮出現示威現場唯一合理推斷為少年有意圖用其傷害警員，裁定少年管有攻擊性武器罪成並重判少年入更生中心，拒絕少年等候上訴保釋；
鄭若驊丈夫潘樂陶僭建案，輕判潘罰款2萬元；
吳文遠向梁振英掉三文治案，裁定吳文遠罪成，吳文遠其後上訴得直

羅德泉
向被告指出貼連儂牆應該預咗俾人不禮貌對待；
認為便衣警刻意踩踏文宣，並以粗口辱罵被告並非挑釁，指出「你想表達你嘅嘢，但人哋睇完有人哋意見」；
偽裝速遞員警員將藏丫杈郵包送上少年家中，少年因警員未能出示職員證而拒絕收件，卻被當場以管有攻擊性武器罪名拘捕，雖然少年並無信用卡並不能網上購物，官仍拒絕少年保釋，其後律政司撤控，令少年白坐72日監

嚴舜儀
多番向被捕示威者加以極嚴苛保釋條件，包括要求被告每日到警署報到，或禁足任何商場；
水樽投擲警車及藏鐳射筆舞台搭建工人承認企圖刑毀及管有攻擊性武器兩罪，雖無對警車造成實質損壞，但官指有理由相信被告攜帶鐳射筆用以影響警方執勤，兩罪合共判監8個月；
直斥被控以雪糕筒襲警之被告「傷到好多人嘅心」；
唯嚴官曾於梁國雄涉搶文件案裁定特權法不可用於控告議員，判梁國雄罪名不成立

杜浩成
地區放映會被捕學生被警方申請保護令，判學生立即交由兒童院舍監管，並質疑學生為何要到放映會，直指學生被捕「一定有原因」，更直言「youtube大把有得睇啦」，涉鼓勵學生侵犯版權；
同上案，指另一未成年被告未有於警方警告後離開放映會現場，聲稱被告自己和父母均無能力保護被告，批准警方保護令申請；
元旦日少年涉襲警案，拒絕少年保釋之餘，更向控方稱「非法集結罪呼之欲出」，企圖插手控方事務；
休班警uniqlo盜竊案，稱讚被告為優秀警員，判有條件釋放；
懲教助理多次向囚犯母索燒鵝髀，獲對方送贈燒鴨，索取及收受利益罪成，官指案情嚴重卻輕判180小時社會服務令；
長毛快必與星島辯論比賽向林鄭月娥示威，杜官裁定故意妨礙合法使用文娛中心人士罪成，判監7日，快必緩刑1年；
2012年71遊行，黃毓民陳偉業偏離遊行路線前往禮賓府，與警方衝突，官裁定非法集結罪成，判兩人分別監禁6及5星期，分別緩刑14及12個月，官斥黃毓民審訊期間毫無必要作失實陳詞，故加重刑期

蘇文隆
多番拒絕示威者保釋；
判北區醫院被警員虐打老人襲警囚6個月

黃國輝
清潔工用心口擋警員讓少年逃走，裁定清潔工阻差辦公罪成，指出警員證供及記事簿有出入只屬一時遺漏不影響可信性，指出片段拍得警員「屈手」只是使用合理武力，指出被告令警員錯失調查機會因此案情嚴重，將清潔工還押2星期並表明傾向判監

陳慧敏
示威者中催淚彈後向警員高呼「屌你老母死差佬，我頭先無啦啦食咗兩粒催淚彈」，裁定示威者在公眾地方擾亂秩序罪成，表明判刑須具阻嚇性並可能判監，聽取社服令報告後判處200小時社會服務令

張潔宜
9月中旬文理書院學生組成人鏈，65歲退休漢於校外向師生指罵及揮動鎅刀，刺傷女教師手指，張官稱本案為特別情況，當時學生行為或對其他人構成困擾，被告當時一人面對數十人，雙方情緒激動所以被告有機會感到恐懼，犯案只因一時衝動，況且無證據顯示受傷女老師有永久傷害，輕判有多次案底被告2個月監禁；
922包圍屯門警署案，指出警長作供時將證供寫手心上「出貓」並不理想但不影響可信性，判被告罪成入獄5星期；
判處管有鐳射筆及一支鹽酸示威者監禁8個月；
兩義務急救員示威現場藏對講機，張官於庭上謂「而家唔止袋住咁簡單喎，係會影響其他頻譜通訊器材，可以好嚴重」；
921元朗青年被搜出開山刀，雖開山刀無被告指紋，亦無證據顯示有人使用過該武器，卻無視插贓嫁禍可能性，判青年公眾地方管有攻擊性武器罪成，判囚12個月；
1111屯門示威17歲青年藏有汽油彈，指青年守法意識薄弱，判入勞教中心；
雙胞胎21歲兄弟破壞輕鐵站，判監7星期

吳重儀
美孚反對檢疫中心示威案被告投訴警署內被人笠膠袋「由頭打到腳」，及於警署內被警告切勿投訴，「除非你以後唔再出嚟，否則一定搵到你」，但吳官回應「我知道嚟做乜嘢？我又唔係監警會！」；
1111大埔示威案，20歲被告申請保釋呈交被告老師撰寫之信件，表示被告人已有反省，思考如何對社會作正面貢獻，遭吳官質疑為何辯方認為老師信件可令法庭信納，保釋遭拒
小學教師黎明三罷因慢駛被警員截查，被指腳踢警員腹部，官裁定襲警罪成，指三名警員證供不一顯示三人並無「夾口供」，觀察到被告以警員編號稱呼警員，與一般人用「差人」或「差佬」不同，對警員有敵意及不尊重，又認為被告害怕被警員掉落橋，心智及人格有潛在障礙，質疑「仲可唔可以教書」，故下令被告還押小欖精神病治療中心，表明必然判監

香淑嫻
626被告圍警總於外牆噴漆、向警方吐口水，官指被告吐口水「污穢、骯髒、卑鄙，有可能傳播細菌」，判監10個月；
澳洲女從行人天橋向馬路投磚，判其監禁3個月，官指警員當時於馬路推進，被告嚴重威脅警員安全；
女文員隔口罩咬休班警案，判監14日；
屠宰員不滿放映會聲浪持剁肉刀指嚇在場人士，輕判緩刑18個月並罰款3千

梁嘉琪
區諾軒襲警案判區大聲公襲警罪成，指出當時警員拿緊盾牌明顯表現驚慌，雖然並無身體接觸，但令警員憂慮受襲便足以構成犯罪，判處社會服務令

葉啟亮
921屯門示威23歲被告藏90cm膠管判監3個月

莫子聰
餐廳經理於又一城咬傷警員罪成，判監2個月，官指被告咬警員「好似發咗狂咁」，警員執勤時人身安全應受保障，襲警不可姑息，否則警隊士氣將大受打擊

陳碧橋 （已退休）
裁定吳麗英以胸襲警罪成，判囚3.5個月，後來於張慧玲法官席前上訴得直撤銷刑罰

李唯治 （已退休）
2014年12月粉筆少女因於金鐘連儂牆上用粉筆畫上一朵民主花被控刑毀，於未進行審訊前李官一口咬定少女父母管教無方，先判少女入兒童院3星期再作發落；
社會福利員梁俊威參與學聯反對警方濫用警權示威，以大聲公叫口號，被李官裁定襲警罪成，成為「大聲公襲警」案例

黃汝榮 （已退休）
曾無故拒絕被告保釋被上訴庭法官司徒冕狠批令司法界蒙羞，向終院法官投訴司徒冕不果；
現為建制派人士，多次於建制派議員專頁及親政府媒體（如港人講地、幫港出聲）發表親建制言論

Push

推

有錯漏歡迎指正

此list將不定期update

自推

個list 水蛇春咁好，好似所有官都染紅曬咁

多謝你

我會寫低佢地既名

721

要KEEP RECORD !

如果有埋圖就更好

未上list嗰啲好多只係無接觸有關案件

推到班人渣死

無樣，我點樣樣多謝佢地明察秋毫呀

求每個人既近照，一個都不能少。

要大大力表揚呢班破壞法治嘅共官

後補
吳重儀無圖

呢d咁戰螂既紅官一定要幫佢係外國出名啦

會整洋文版

吳重儀

有咩要幫手可以去 tg twitter group啊

越睇越扯火

最好有文宣

幫佢地係制裁名單爭取一席位啦

佢副尊容

例如投訴吳重儀
咪又係藍到癲嘅蘇惠德處理

根本唔係藍咁簡單
係共產黨一早滲透法庭

不過都幾肯定無論共匪有無搞法院
好多官都自甘墮落

推到大家見到

推狗官wiki

無乜用
大部份都無美籍
最多都係英籍

全部送去制裁

吳重儀 郭偉健 潘兆初
呢三件優先

推post

pish

pish 打蠃推垃圾post 嘅5 毛啊

無錯漏
但有一個建議

上述法官講極都影響唔到生計
大律師就唔同，幾微的話，聲譽都會影響到收徒弟，mark到後生的徒弟仲好，有人唔幫幫狗

仆街律師
余若海資深大律師
郭棟明資深大律師

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

仲有陳文慧呢

已經pish唔郁

手足=condom?

加油再pish

我可以問大律師朋友整個細list
不過應該好多有爭拗
好似黃到如駱應淦打一地兩檢，代表過gphone，lester個堆，但都代表過七警。
不過真紅真藍都一大堆，同埋法律界都唔係好想被人分顏色。

推 強post

我打少少我記得／搵到的
你有下個post再add

不解釋：
余若海資深大律師
清洪資深大律師

曾任主控官：
郭棟明資深大律師 梁天琦等人旺角暴動罪、728上環赴湯蹈火
韋浩棠大律師 黃大仙暴動
陳文慧大律師 區諾軒「大聲公襲警」案的外判主控官
陳永豪大律師 8.25 遊行中大生襲警

講真
大律師有樣嘢叫cab rank rule 即係好似的士唔可以拒載一樣 佢地係唔可以拒絕接受客人嘅聘請 所以有啲大律師幫過七警真係未必怪得佢地
但係例如余若海呢啲專門幫政府打官司 或者陳文慧呢啲明目張膽喺撐警鬧示威者 呢啲就應該上list

好詳細整合勁

就係咁詳細先知香港法院幾咁令人歎為觀止

起底都有用

見到呢句就最火滾

呢啲離地飯民藍血大狀算鳩數吧喇

泛登仔：係咪鬥黃？

呢句真係柒到咩人都爭唔落

點解佢地仲唔撚醒

self pish

有就有嘅，但建議係飯前飯後都唔好睇

慎入

相由心生嘅極致

吳重儀條仆街

未來首席大法官

Up

有險可守既

有好心人幫手整咗少少

最佳法官~!!!

叮噹馬頭

9官失憶諒解備忘錄

是日精選
[gold]香淑嫻裁定岳少拒捕罪成，指警員用警棍打被告大腿肌肉使其不能逃走屬使用合理武力，官表示被告被捕時頑強反抗令自己頭破血流，認為被告當時蓄意反抗不屬自衛，還押候判

是日精選

#高等法院第廿八庭
#高浩文法官 #網上言論
👤陳 #1105網上起底

控罪：民事藐視法庭
違反(HCA 1957/2019)

案情：被告於11月5日在Facebook上轉發有關PW 1及其家人的個人資料，違反高等法院臨時禁制令 (HCA 1957/2019) ，警誡下承認為Facebook唯一使用者及作出轉發行為，在警員面前開自己的Facebook 帳號尋找相關post

法庭認為法庭的命令並非指引，公眾必須遵守，尤其是本禁制令是禁止起底及滋擾行為，在網絡上傳播訊息非常快，群眾很快便可以看到，資料一經上傳可以被有心人非法利用，後果可謂十分嚴重。

PW1及家人資料被公開後，被不法之徒盗用，用來填寫器官捐贈卡。而家人的電話號碼，最終亦因為不斷收到騷擾而更改。法官表示言論自由並非絕對，同時要尊重他人的權利

被告的行為對PW1有嚴重影響，PW1對自身及家人的安全感到憂慮，因此需要入住警方安排的安全屋，其家人亦有心理及情緒困擾，PW1在店內被認出後，被罵「黑警」及「黑警落地獄」，法庭認為對PW1影響十分嚴重

法庭謹記本案是民事性質，一般量刑以月計算，即時監禁必定是最後的選擇

但法庭認為必須向公眾傳達違反有關禁止起底及滋擾命令的嚴重性，以及對PW1實質影響，即時監禁在所難免，考慮到被告一時衝動犯案，被捕獲釋後即時刪post，被告擔憂自己的行為對PW1的影響，亦承諾日後會審慎地於大眾媒介發言，承諾日後不會再犯，於本案不會抗辯，並認為自己需要負上全部責任，法庭信納被告人有真誠悔意，亦承認被告人在警員面前十分合作

判刑：28日監禁，緩刑12個月

被告需要向律政司支付30,000訟費

法官最後指日後若有類似案件，法庭不會再行使酌情權，必定判處被告人即時監禁

蘇文隆嚟料
阻差辦公判一年

法庭文字直播台
#粉嶺裁判法院
#蘇文隆署理主任裁判官
#0727元朗 #裁決

速報

劉(23)

控罪：阻差辦公
（涉阻礙警員陳沛杰）

蘇文隆以光速裁決罪名成立

判刑：即時監禁一年

蘇文隆讓辯方考慮20分鐘上訴與否

多謝提供資料
呢幾日好多好官爭相表現自己
我好快會出更新版

社工試圖向警方溝通 被重囚一年

出色
好一句司法獨立

今日仲有新人

就快又要update

出哂樣喇

蘇文隆 署任主任裁判官

做過咁多好事

已經update咗
好快出新post

push

原來我想做嘅嘢有人做緊

郭偉健
蘇偉德
彭寶琴
張潔宜
錢禮
胡雅文
嚴舜儀
吳重儀
香淑孄
蘇文隆

可以幫手睇下我有無漏

可唔可以全部加晒編號方便寫投訴信

正

- 吳重儀 NG Chung-yee, Debbie (裁判官)

教師襲警罪成被斥「失智」還柙小欖 裁判官吳重儀屢惹爭議
大律師：法官不是精神科醫生

-葉啓亮 Jacky Ip Kai-leung (裁判官)

-李運騰 Mr. LEE Wan Tang, Alex (高等法院原訟法庭法官)

郵包藏丫叉 警扮送貨後拘大學生 高院拒保釋

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」 議員憂引發濫告

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

7人涉非法集結爭議宵禁令 官稱已平衡重犯風險被告權益：最好24小時留在家中

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

【9.21 元朗示威】青年被搜出開山刀斧頭等 判囚一年 官指殺傷力強

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

16歲男生涉搶警槍襲警禁保釋 疑曾扣動板機3次

-劉淑嫻 Miss LAU Suk Han (特委裁判官)

8.5 三罷貼反送中海報被票控 片段證警搜身後稱「冇問題」 官裁定表證成立

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

審多宗社運案杜浩成屢惹爭議

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

【胸部襲警案】吳麗英判囚3個月15日 保釋候上訴 法官陳碧橋：感人身安全受威脅

全香港人必須認住呢班人

烈顯倫 Henry Litton 終審法院前常任法官烈顯倫

《禁蒙面法》上訴周四聆訊 烈顯倫：原審裁決對香港是「災難性」

彭雪輝 Melissa Pang Suet Fai (香港律師會會長)
彭韻僖 Melissa Pang Kaye

【元旦遊行】法官被點名批評 彭韻僖感震驚

-馮驊 Barnabas FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

潘兆初將任高院首席法官 曾處理多宗爭議上訴案

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

彭寶琴重囚梁天琦遭起底律政司交執法部門跟進

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

曾判囚雙學三子 上訴庭副庭長楊振權獲委任署理高院首席法官

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

一齊睇睇周家明法官判過嘅案例

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

【升職】高院法官區慶祥 獲委任上訴庭法官 曾處理 DQ 人大八三一司法覆核

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評分享

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

林雲浩法官拒絕暫緩《禁蒙面法》

認識香港刑事檢控專員

刑事檢控專員（英文：Director of Public Prosecutions）為香港律政司刑事檢控科主管，於1979年創立，負責協助律政司司長執行刑事檢控。

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

18歲少年利器割傷警頸 梁卓然親自操刀為受傷警申請匿名

律政司副刑事檢控專員何詠光
■律政司副刑事檢控專員許紹鼎(前排右)日前請辭，他的副手高級助理刑事檢控專員何詠光(前排左)將接棒。

副刑事檢控專員 楊美琪

副刑事檢控專員 譚耀豪

高級助理刑事檢控專員 關百安

高級助理刑事檢控專員 劉少儀

高級助理刑事檢控專員 何偉萬

高級助理刑事檢控專員 邵家勛

高級助理刑事檢控專員 雷芷茗

高級助理刑事檢控專員 陳鳳珊

高級助理刑事檢控專員 高寶翠

助理刑事檢控專員 陳淑儀

助理刑事檢控專員(犯罪得益) 范凱琳

副助理刑事檢控專員 林穎茜

圖有待補全

高級助理刑事檢控專員 黃堅邦
高級助理刑事檢控專員 黃志偉
高級助理刑事檢控專員 陳淑文
高級助理刑事檢控專員 鄭凱聰
高級助理刑事檢控專員 黎嘉誼
高級助理刑事檢控專員 黎劍華
高級助理刑事檢控專員 萬德豪
高級助理刑事檢控專員 陳大偉
助理刑事檢控專員 周天行
助理刑事檢控專員 盧浚玲
助理刑事檢控專員 陳泳嫻
助理刑事檢控專員 鄺詠榆
助理刑事檢控專員 余國慧

劉淑嫻嗰單判咗無罪所以佢無上list

陳碧橋退咗休

多謝提供資料同圖片

陳碧橋 退咗休
都要上軍事法庭 The Magnitsky Act

張list有include埋退休法官的

呢個list可以連埋判詞，新聞整理成report
交出去打國際線

弊在好多法官嘅事蹟都唔係喺判詞入面（eg 保釋申請或者裁判法院嘅判決都無判詞）

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

幫手推埋呢個

上訴庭又記一功

旁聽紀錄？新聞報導？
就算無判辭
相信只要source 番citation，做番靚d reference
應該都可以成為一份有力的report

上年有孖妹做警暴report交去聯合國
成效唔知，但做左好過坐響度
樓主如果你要人幫出聲
最近多左好多鬥黃，少左好多行動post
好多手足團火仲響度，但唔知點幫手

呢d真係要back up定先

樓主除了寫投訴信，仲有無位可以善用你呢d資料？
就咁投訴完好似便宜左佢地

都係那句，要幫手出聲

如果可以希望有人可以整文宣
例如呢張咁

可以整晒全部級別嘅法院

上訴庭審得
個少年都輸咗9成

明日將會update出新post

出色公開表揚愛國愛黨法官

記低晒日後大大力表揚

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

要向美國表揚下啦

英國都要
好多官有英籍

狂推
希望繼續做記錄
支持

多謝
聽日出新post更新敬請留意

好文不推不是人
仲要做乜咁少正評

多謝
聽日出新post敬請留意及幫推

樓主可否留一留tg
from 香港警察濫權濫暴資料庫 admin

各級法院出色法官大全（截至19/6/2020）

新post已出

好，等你，幫你推

我響度諗，單純一兩單判詞好似唔多夠力
除了判詞外，仲可以簡單羅列埋受審者背景，例如年齡職業
証明到佢對某類疑犯有好強烈的傾向，應該仲會有力好多

落地獄啦

爭住表忠啦
共產黨唔會待薄你

呢度個個都夠俾CE揀黎審黨安法

人人有工開